{"fields": [{"t": "B", "v": "false", "n": "HasJokeAudio"}, {"t": "S", "v": "", "n": "Keywords"}, {"t": "S", "v": "", "n": "Author"}, {"t": "S", "v": "", "n": "KeywordResponseText"}, {"t": "S", "v": "A pior combina\u00e7\u00e3o de dois atores que poderiam estrelar na pr\u00f3xima temporada de <i>Bom Dia, Ver\u00f4nica</i>", "n": "PromptText"}, {"t": "S", "v": "", "n": "Location"}, {"t": "A", "n": "KeywordResponseAudio"}, {"t": "A", "v": "402826_0", "n": "PromptAudio"}]}