{"fields": [{"t": "B", "v": "false", "n": "HasJokeAudio"}, {"t": "S", "v": "", "n": "Keywords"}, {"t": "S", "v": "", "n": "Author"}, {"t": "S", "v": "", "n": "KeywordResponseText"}, {"t": "S", "v": "Dev\u00edamos combinar Esp\u00edrito Santo e Minas Gerais e cham\u00e1-lo de <BLANK>", "n": "PromptText"}, {"t": "S", "v": "", "n": "Location"}, {"t": "A", "n": "KeywordResponseAudio"}, {"t": "A", "v": "403192_0", "n": "PromptAudio"}]}